咁大件事都冇人講？黑警拎真槍黎捉示威者

今日上水便衣狗拎真槍捉人

推

曱甴平

習甴曱

曱近平

Cls

推上國際新聞!

推！

push

越黎越痴線

阻人做嘢嘅左膠去咗邊 ？
點解唔出嚟擋住？

P牌推到咩？

Push

尖沙咀？

待遇仲勁過捉賊王

推呀屌 全世界最恐怖嘅組織 香港警察可以合法做曬啲唔合法嘅野

痴撚線 重仆街過isis

唔係你死就我亡